你有元旦遊行，不如搞埋農曆新年遊行

元旦港島
咁新年遊行就喺九龍搞埋佢啦
遊行期間仲可以收手足利是
零用錢翻倍

推撚到俾民陣/好心人睇到

美國聯署 3/1 欠600

好，反正唔想拜年

就年初三

已經feel到會唔批

出黎行街唔洗不反